# Background du Roi Pekarion

Vous trouverez sur cette page et les suivantes les informations concernant le Roi Pekarion.

Pour l'instant, seule son [journal](journal.md) a été créé. Plus de contenu viendra très pochainement.
